投完票，估一個汽車品牌

求秒殺

福特

哇，洗唔洗咁快估到

Benz
因為奔番去屙屎

點解

voted

此帖已完😂

大眾？

🤣🤣🤣🤣

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為咁快投完票啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

點都好
強貼

屌你老味爛牛

Voted=豐田